{
"1" : {"question": "Применить переход к свойству width", "rightAnswer": "transition-property: width;"},
"2" : {"question": "Применить переход ко всем свойствам", "rightAnswer": "transition-property: all;"},
"3" : {"question": "Продолжительность перехода 0.2 секунды", "rightAnswer": "transition-duration: 0.2s;"},
"4" : {"question": "Временная функция перехода: переход происходит равномерно на протяжении всего времени, без колебаний в скорости.", "rightAnswer": "transition-timing-function: linear;"},
"5" : {"question": "Временная функция перехода: переход начинается медленно, разгоняется быстро и замедляется в конце.", "rightAnswer": "transition-timing-function: ease;"},
"6" : {"question": "Временная функция перехода: переход начинается медленно, а затем плавно ускоряется в конце.", "rightAnswer": "transition-timing-function: ease-in;"},
"7" : {"question": "Временная функция перехода: переход начинается быстро и плавно замедляется в конце.", "rightAnswer": "transition-timing-function: ease-out;"},
"8" : {"question": "Временная функция перехода: переход медленно начинается и медленно заканчивается.", "rightAnswer": "transition-timing-function: ease-in-out;"},
"9" : {"question": "Отсрочка перехода 0.5 секунды", "rightAnswer": "transition-delay: 0.5s;"},
"10" : {"question": "Краткая запись перехода", "rightAnswer": "transition: transition-property transition-duration transition-timing-function transition-delay;"},
"11" : {"question": "Применить переход только к трансформации.", "rightAnswer": "transition-property: transform;"}
}